Google Earth完當去咗旅行得唔得？

去睇風景嘅真係睇相仲靚

睇相就得就唔洗咁煩去溝女科水去叫雞啦

睇完AV當屌完女

望著盒飯當食左

得，懶人係醒嘅

一本道

得

今日上左富士山滑雪

幾時出VR版

英雄所見略同

有VR又真係唔同D

巴打有冇興趣今晚去吳哥Fuck???

巴打日日睇？

我睇av都當扑完野

果啲叫打j

岩岩去咗俄羅斯，好多大陸人

其實google earth 同map有咩 大分別?

睇live dvd 當去左concert

其實已經有Google Earth VR
不過要配VR眼鏡

Sad撚到

google earth 全3d？